\documentclass[letterpaper, 10 pt, conference]{ieeeconf}  % Comment this line out
                                                          % if you need a4paper
%\documentclass[a4paper, 10pt, conference]{ieeeconf}      % Use this line for a4
                                                          % paper
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{microtype}

\title{\LARGE \bf
PREVISÃO METEOROLÓGICA UTILIZANDO ROBÔ VIRTUAL
}

\author{ \parbox{5 in}{\centering Guilherme Eric, Gustavo Santos e Leonardo Vieira \\
         FATEC de São José dos Campos\\
         {\tt\small}}
}
\begin{document}


\maketitle
\thispagestyle{empty}
\pagestyle{empty}

\section{INTRODUÇÃO}

A esta altura, aplicativos mensageiros fazem parte do cotidiano das pessoas de forma a se tornar algo natural. O surgimento de robôs feitos especialmente para estes programas exige que estes, também, incorporem comportamentos naturais em relação ao ser humano para serem convincentes e/ou úteis numa forma geral.

O objetivo deste trabalho é valer-se de tecnologias existentes e já bem desenvolvidas, especialmente aplicativos mensageiros, robôs de conversação e interfaces meteorológicas para integrá-las em um único produto: um robô virtual capaz de entregar informações referentes ao TAF e METAR.

\section{METODOLOGIA E MATERIAIS}

O robô utiliza o aplicativo mensageiro Telgram e sua API de programação como plataforma para seu funcionamento. Este é desenvolvido utilizando a linguagem Python e algumas APIs essenciais, como o BeautifulSoup 4, urllib2 e time, responsáveis por tratar dos dados necessários para realizar o webscrap no website da RedMet e recuperar as informações meteorológicas.

\section{RESULTADOS}



\section{CONCLUSÃO}

Link para o código: https://goo.gl/w6SDhQ


\end{document}